# GitLab CI/CDの学習用  

### キーワードリファレンス  

一度dastはconfigエラー出たのでコメントアウト  
README.mdが変更があった場合はマージリクエストのオープン後のジョブは立ち上げない(2024/02/27再度試行)  
   
全てのジョブはマージリクエストオープン後にパイプラインに乗せます(完成)   
  
SATSをテンプレートから実装  
Issuesからの開発の流れをしてみます(複数人)  
san shingoさんの承認を確認します  
  
動画とほぼ同じ流れで開発の流れを再現します  
san shingoさんの変更です  


  



  
 


